【多圖、J出血】大波韓妹 完美身材

睇得多呢D你會開始對港女失晒興趣

一千個港女入面都唔知有無一個有咁上下質素

波太假

法官大人

個樣好假,似整過

視線離唔開佢個body

呢個咪之前俾唔記得邊個youtuber係街搭訕個個

IG?

睇黎呢位巴打係不吃人間煙火

不了

樓主唔好咁自私

竟然咁多負皮

你要求低遮, 地下塵土都話好食

俾個youtuber魔術師搭訕表演魔術，攞埋contact，然後d人留言話條女好cute，於是詢眾要求個youtuber約左條女出一日街

個樣都假啦

唔知有冇啪到 但條片入面條女好似對佢冇咩興趣